有冇人搵唔倒工幾個月乜人都唔想見乜野都唔想做

日日剩係想摺係屋企唔想見人

香港有至少三十萬個同你情況差唔多嘅人

你好快就會花好多時間照鏡，發現自己面上有粒辛苦命嘅墨，面相又屬於遲發達/唔會發達，漸漸，你就會對身邊所有事都無太大感覺，唔會再執著無意義既事